
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: C ' est précisément ce qu ' a rendu possible la permanence architecturale opérée avec l ' agence Construire à Boulogne-sur-Mer , où des maisons modestes , habitées par des familles défavorisées , étaient promises aux pelleteuses .
Entity Name (Type) :: Boulogne-sur-Mer (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est précisément ce qu ' a rendu possible la permanence architecturale opérée avec l ' agence Construire à Boulogne-sur-Mer , où des maisons modestes , habitées par des familles défavorisées , étaient promises aux pelleteuses .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: C ' est précisément ce qu ' a rendu possible la permanence architecturale opérée avec l ' agence Construire à Boulogne-sur-Mer , où des maisons modestes , habitées par des familles défavorisées , étaient promises aux pelleteuses .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possible, famille ]
alethique :: 2 :: [ possible, famille ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ famille ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possible ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ famille ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: C ' est précisément ce qu ' a rendu possible la permanence architecturale opérée avec l ' agence Construire à Boulogne-sur-Mer , où des maisons modestes , habitées par des familles défavorisées , étaient promises aux pelleteuses .
No features found.

